對抗班99衝拉人 好快會解鎖陷阱技能

睇直播都見到，班9一落場，完全冇隊形冇用腦，一引入暗角肯定會俾自己KO